［漫畫］媽咪麵破燈之謎

希望大家鐘意

鍾意

聽咗大家意見，冇整到個麵麵咁藍，不過好似上次高汁啲

Hard joke

推到麵神入嚟

多謝面歌

反燈大法

自己推下先

出多d老母麵個仆街既漫畫

算係幾幅插圖放埋一齊多過漫畫

有冇估錯埋右？

留名一身蟻

麵仔之前話進軍美股 想買aapl nvda 呢個神跡希望都可以紀錄下

左中燈唔中個樣超可愛

我理啦！
我已經當左麵麵真人係腦魔咁嘅樣！

遲啲出書

唔巧唔推文啦

今次都好汁
中間果隻燈唔中麵麵好可愛

我已經預計到麵麵聽日嘅反應會係扮無奈>>> -,-

麵麵真係好可愛呀

好正 期待你再接再厲

可以出麵麵合集

30蚊處女膜已破
留名等睇狂插到底

支持繼續畫落去

老母麵快入

麵神已經同巴菲特同級

推

支持，正

多謝支持

應該聽朝財經台開市就會有好多麵麵fans入嚟朝聖

支持 出多啲！！

正！

正

好可愛

應該畫佢真係燈啦
破燈個下係佢燈自己會好返
之後破燈大團圓

等麵麵講解

我覺得次個「嘰嘰」簡直係神來之筆
今次都好汁但有嘰嘰好似會再開心啲

個嘰嘰真係好正

Mamememo

支持畫到佢入棺為止

高汁笑致肚痛

g持
推到麵仔入嚟

麵神

好得意呀
仲有隻農夫都升番

cute 不過

整走埋個鼻就perfect池

好得意

支持

麵神幾時出聲講005升返120

005 破產都似

仆街黎

畫之前多追佢post
多D用佢D口頭禪

畫得好好

麵神高過好耐，同D 廢老放同一級有失身份。

-，-

比較偏向連環圖
都係漫畫既一種
要再接近大家對漫畫既感覺既話
都幾考驗作者構圖功力

好仆街最尾個樣

出現了

麵神蒲頭

一早估到你會有呢個反應

［漫畫］媽咪麵破燈之謎

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪好勁呢😎

好撚正
可以喺輸錢嘅同時搵返少少樂趣

好正

28.5......

麵麵入左黎未？

所以要珍惜麵麵

入咗嚟啦

#83咪係囉

見到了

嘰嘰

牛定熊

出多啲

假麵

sor睇錯

媽咪哥再燈多啲啦

佢返佢個Post問啦～

七月前恆指仲有兩萬九 我媽咪哥貼賓州圖自爆以後離開貼經台!!!!!!!!!

樓主可唔可以畫呢個POST

叻啦叻啦

麵麵隻農夫贏緊錢 好叻

我係你嘅頭號fans
梗係叻啦
你豎起毛我都估到你諗咩

咁我依家係到唸緊咩

我都估到你會反問我呢條問題(認真估到)

滙控創25年低｜ 5元目標價「全球最淡」？連登「麵咪媽」：睇唔到有咩轉機翻生

上蘋果

面面 : 跟住你地串尻我啊嘛 , 呢個一定要有